有冇人覺得自己連大陸農村妹都溝唔起

even大陸農村都好開放
d女都有返咁上下
有時諗
自己有咩長處
真係得張身份證係值錢
如果自己係大陸仔
上兩代冇落黎
會唔會而家揾緊三四千人仔
工廠又炒人
晚晚訓網吧
冇錢就發窮惡姦淫虜掠乜都做得出個d無業遊民
叫過幾次雞
連雞都有文化過自己
大學溝過條差妹
真係印度過黎唔識講唐話個隻
都唔吼我
都唔貪我張身份證
溝女真係好難
唔通真係要溝賓妹印印非洲黑人
但我又唔想
算啦都係打飛機